廿尾，兩老退休，1個唔肯走，走唔走

萌塞真係煩，成日話死都唔走
有冇巴絲都係咁

冇可能為咗父母捆綁自己一生

講得唔好聽就等佢死
到時唔知走唔走到

死都唔走 咁咪

打算移民去邊度？
你有冇其他兄弟姊妹？如果你走咗有冇人幫你睇住兩老？

自己走

咁比著你係老野活大半生響舒適圈老來去個人生路不熟語言不通既地方你想唔想

有個細嘅，一早送走咗，想跟埋去
不過走晒又唔放心，兩個老野一有事點搞

佢唔走，我想走啫

咁老野點算，丟低就算?

一係去嗰度住幾年攞咗citizenship 先啦，而家唔走過幾年啲國家改咗制度想走都冇得走。到時有咗外國國籍你先再考慮返香港照顧佢哋或者接佢哋過去外國

你第時無自己家庭？
到時一樣會分開

第時佢死咗就唔使諗

去英國都5+1喎，加拿大3年起碼，年紀大幾年都差好遠

襯宜家後生，去攞citizenship，之後回流返嚟又好，叫佢地過去都好都多條路揀

你後生時父母都後生啲，佢地再老啲多啲病痛你就真係唔洗走

75啦

留低陪佢地啦

直接送終

屌你 虐老咩

你有你人生
佢有佢地人生
點可以為左咁就綁住自己未來
你為他人而活？

係囉,全家一齊移民本身唔多
我識有移民戈D都係自己一個/帶埋老婆仔女,邊有人帶老豆老母
而年紀大既就叫仔女走,自己留係到

你咁唔係孝順,係不孝,要人咁大年紀先黎學過新生活
文化差距,語言差距,無曬朋友,無娛樂;諗下都覺得慘

有咩事一張機票返到嚟啦，你有你自己人生，你亦都要諗下個小朋友，成日見唔到父母，成長都有問題

無結婚，係我細佬，畢咗業做緊野

走啦 除非你話你爸媽完全冇財力照顧自己架姐